有冇人覺得「廢青男女」啲片好撚on9

睇完一兩條片 完全唔知佢想up乜
得個嘈字 見到條女個樣真係想兜巴兜巴星佢

乜撚嘢嚟

抄片出位
上下加條野遮住人地原創logo就當自己
同谷你阿莫一樣
有咩好討論